CCTVB : 阿sir開窗吾洗你教

報警拉鳩佢

唔開窗, 點拉佢出嚟?

天氣熱 開兩窗都係想天氣流通下啫

天氣熱 開兩窗都係想*空氣流通下啫

新聞部係咪炒晒人, 請咗班暑期工執字幕?

吾你老母

今朝都見到.

可唔可以當係不誠實使用電腦, 發放假消息

用蝗語拼音？

開窗都唔比
仲有冇人權先

唔識匪語
但cctvb請咗好多蝗係真

唔開窗開槍，會打爛啲玻璃架

員工：求求其其又出糧鳥